識唔識有D人已經死左, 但Facebook/ig 等社媒仲係度?

唔知點解覺得好恐怖

Kobe,陳僖儀,高以翔 大把 有咩咁恐怖

呢個仲恐怖啦

棋魂

你識人 人地唔識你

乜撚野係社媒

有年年都會有人祝佢生日快樂

你話果條友死左仲識出Po就驚姐

古人

識有咩恐怖

貓王夠死咗好耐啦,但ig同facebook都成日出post.

我有個小學同學 意外唔係到
Fb到而家都仲係到 佢啲朋友間中都係fb問候
傷心多過恐怖

你試吓有屋企人親戚朋友咁死法嘅話，咁你就唔會覺得恐怖

想嚇能死我咩

唔恐怖
會覺得仲可以同佢講到野
咁幾好啊
只係佢永遠都唔會睇到啫

有5.6個，有幾個生前都唔係咁鐘意，但係有交集。過身之後反而掛住佢地始終失去生命都係可惜嘅事

點解會咁

有個有日見到佢Ig出Post
俾人hack咗嚟賣廣告